我覺得政府規管投白/廢票係岩,投票率高底好易講通,萬一廢票多過當選者,就真係柒出國際,今次唔駛初選都知投咩

唔該曬